[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(134)

Lm

大家好

boy god

all

早

Same here

女乳症啦喎。。。。

乜咁啱

叫爸爸

唔好嗰到好多人

可能一陣啲人以為我哋情侶裝

老公

Rock god

幫佢改埋名

流咩

Alan

tam

上面

底線巴好有型

又高又cool

Boy god

ಥ_ಥ

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

唔怪得我feel到有人摸我patpat原來唔係錯覺

咁你畀我屌未

唔係
有冇牛油帶過嚟？

邊個屌邊個呀

無 但有朱古力

來吧

互屌

第一次要沒有了
溫柔啲

慢慢

啊！

我喺底線男神眼下顯得好細粒好矮

3人行仲有冇人加入

@底線
我哋兩個係咁畀人負皮
係咪有啲食物鏈底層嘅人唔抵得

連續打兩下乞嚏

啲人癡線㗎
可能又係cd rom 定係啲KOL

唔好理佢 我哋繼續 啜卜～

端午節有冇人需要PTBF服務？

想玩龍舟掛鼓 幾多錢？

新招？
龍周掛股 要另計

龍舟掛鼓wo
係底線男神既 多多都俾

想包傻食

通過咗了

Taiwan Number One

我哋被誤會了

Sorry
我嚇走咗你啲仔仔

酸

Same

有冇cd rom有我樣？

搵個台仔結婚

我覺得有

。。。

您好需要幫忙嗎？

+1

是日午餐：咚兵衛腐皮烏冬

放過me

我唔飲湯咪得囉

貓貓

呢個就差唔多

我係山並先生

0/10

⋯⋯⋯

我愛的人不是我的愛人

都話絕食

🚬

求包養！

who is 火火？
viutv 嗰個？

我ok ar

我7-11

友容咩？

泥bu 眠伯禾

@腳

Hi

如果本身識計唔計

唔係 好man
但行事作風可以再大膽啲

醜？問咗我未？

你你你你你你你你好....
我我我我....係覺覺覺...覺哥

最低限度起碼要錫全場先啦

你收皮

bing bing究竟係咩地方黎個個都去過咁既

群魔亂舞

你本po top 1 扮咩醜

Who. Jpg

吓
好朋友嚟

上咗去渣都冇呀

你去完應該渣都無

真

＋1

咖啡味🤘😛🤘

咁我正式宣佈

痴線

🤟🏻😛🤟🏻幫我影幫我影

我係大家姐🤘😛🤘